979899 whatsapp group

如果你係979899年出世又好悶想搵人傾吓計不如我哋大家一齊開個whatsapp group 有意pm

死啦而家係唔係冇得pm

係 同埋9成係全部巴打

我絲

冇得pm點比你呀
冇絲又點入呀

點解唔開telegram group？
唔洗俾電話號碼安全得多

直接放條telegram link上黎咪得囉

Try

MK必須死

死mk仔番去高登招fd子啦